"1.6 + 1.7 (стр. 192)"

Задача 1.6. Реализуйте класс R3Vector,позволяющий выполнять над векторами в пространстве следующие операции: сложение, вычитание, умножение на число, вычисление скалярного, векторного и смешанного произведений.

Задача 1.7. Реализуйте класс Matrix2, позволяющий выполнять над квадратными матрицами порядка два следующие операции: сложение, вычитание, умножение на число, перемножение, вычисление определителя и обратной матрицы.